覺唔覺李小龍條瘦仔成日除衫晒body好撚厚面皮?

我之前從來無做過運動, 用左一星期bulk一星期cut已經屌打佢

瘦骨龍

樓主屈機

呢d叫 極致 佢係想好撚快
唔係想好大隻.. 同埋有人話佢 打雷台 可以讓20磅

有幾快呀 當年喺片場畀陳港生打到嗌救命

唔係唔信你...你貼自己出嚟先啦，唔係我驚係你老母比人屌打咋

ching係咪活喺平衡時空？

我講緊鏡頭後呀 利申: 小學同學當年做片場

二指 掌上壓 外國有幾大隻佬做到呢？
連泰臣都話係 冇規則下打 唔夠佢打
自己上網搵 有訪問片